長期有種好壓迫既感覺

好想一刀劏開自己心口等個感覺走出黎

推

做運動發洩下？

冇用